(發夢)而家唔撚駛你警犬保護啦，自組保護隊出去元朗巡邏

琴晚睇到班古惑仔好似拎哂牌咁出黎亂打人真係好撚嬲，今日又吹哂風話邊到邊到集人，搞到人心惶惶，連普通收工返屋企又或者係星期日出去famliy day 既一家人都畀人打，身為香港人既你，仲唔走出黎盡一分力?
反正警犬都唔撚理，自己帶齊保護裝備出去巡邏及保護普通市民
小則4-6個人一組，多則6-12個一組，絕對唔可以落單。
宗旨只有一個就係保護普通市民

推

推推